［邪門嘢］百度雲

仲有冇限速破解？求方法

又一乞衣

你老母比狗屌

去中國啦

要錢賣嘅嘢或者可以比錢賣，我會真金白銀賣。
你識就講，唔識就收，都費事同狗解釋咁多。

屌你老母你買定賣呀？字都唔識就唔好學人上連登啦！

限速比錢咪得囉，20幾蚊人仔，我幫你比呀！

就咁搵百度雲破解咪有

唔畀錢仲要理直氣壯
你老母真係畀狗屌呀死乞兒

我老母唔識你wo

死返去支那乞啦

死去中國啦戇鳩仔，大種乞兒

支那人

本來想教你
見你咁口臭
都係唔教

識,tg教你

tg：gay689gay777

lz发问也这么呛，mdzz

( Show Blocked User - 綠谷出久 )

以為討論乜柒點知又係乞衣伸手

首先reboot部嘢變為殘體字 然後去百度搵啦